做人 都係唔好有希望好

成日都話希望愈大失望愈大
失望得太多次 就去到絕望
人生就係成日比假希望你
然後等你失望 就比假希望你
等你更加更加失望
所以話 做人 都係一開始就唔好抱有希望好

同意